# README

levantar el servidor del backend en el puerto 3001:

rails server -p 3001

las palabras palindromes son:

anna, apocopa, rayar, sagas, rodador, arenera, reconocer, sanas, kayak, radar, rajar, solos, somos
orejero, rotor, selles, menem, seres, sometemos, osos, anana, arepera.


Debido a que el problema planteado anunciaba que se debía construir un api y una web tuve que dividir el problema en dos aplicaciones, el backend (API) y el front una página sencilla, que apunta al endpoint del backend.

La base de datos se creó con el nombre de market_development ya que el enunciado dice que la base de Datos se debe llamar Productos pero creo que se refieren a la tabla.

las busquedas segun lo que entendi se hacen con una sola palabra.
